sun mobile 2月5號到期，求smartone 優惠

半速5GB plan 攜號轉台
有冇得免行政費?

Join左SMARTONE Family Plan
仲有一張卡 想搵人夾
無限用量
無限速4.5G
有個人熱點
$190
可立即用 可帶號碼轉
有意